美斯影相，做乜影到似學生相咁？

問下你自己你係邊鳩個

型

佢同啲女影果啲咪仲搞笑

咁你又LIKE

又冇話唔鐘意🤓